[民智已開！]大陸網民︰香港是一個連司法主權沒有獨立的區域

也對 香港現在的法制大多跟英國那套 有很多不足 但要改也很難

啲蝗蟲真係讀屎片, 知唔知自己講緊乜

住係個井笑人地個天細過自己

都幾肯定呢班係三毛

基本上你睇到既都係
因為一般人講"港獨"兩隻字係唔會post到出黎